近排咩事咁多人食甜筒雪榚？

有新牌子？街上人人一杯咁